中左二獎 知唔知邊到睇婆幾錢一注

派

我了

Lm

me

lm

我

上官網睇
Btw 可唔可以分番40比我

岩岩馬會門口睇好似3十幾萬

留名

貼飛黎一齊開心下

真？ 鄧你高興

LM

2獎先3X咁少

劉明

勁

屌， 19 29 39 49 開左堆咩數字出黎

新年快樂 樓主無中邊個no.

3獎幾萬
4獎幾千

樓豬 專出on9 post. 搶focus

Lm 乞$100

中$40

留名派

426780

Congrats 巴打 唔好太快洗哂

LM 真定假

抽我做幸運兒派錢比我

...

求派錢

留明派錢

$426,780

自膠 原來得4個半

426,780

Lm 多謝老細

屌左出聲

屌你老母起你底

lm 求派

im

慘
得返$9600

佢算抵左，有固定金額，你睇3獎少到

上面班乞兒做乜撚 過大海 賭王睇下人地分唔分俾件呀嘛

19200 vs 9600 ?

你睇下平時3獎有幾錢先啦